求救 今朝屙屎出血 有圖

唔想死住

Po link啦屌
同埋點解唔去睇醫生 要問連登仔？

你係咪痴撚線

你比廁紙包住曬點同你睇？

用紙巾抹係鮮鮮地既啲血

睇醫生啦上連登
定你係想人答你：谷得太耐者，打個飛機無事

影個廁所做咩？

咁紅應該只係好出既位流血
可能肛門位生倉爆左之類
如果係好入既位
例如胃呀大腸呀就唔會咁鮮紅色的
會是黑色的 愈入既位（離肛門位）
血係會愈黑的

不過最好緊係去睇醫生喇

去睇普通街邊個啲診所得唔得

得 佢會轉介你去專科
不過實有排等
唔想等就睇私家喇

你幾多歲

正皮俾你堅有圖

腸癌

唔係黑色就無事啦

利申，之前去歐洲食唔慣嘢痾到好似黎m咁

胃出血，痣瘡，腸出血，腸癌

希望樓主平安無事

我早排咁。 睇完醫生話內痔，食 / 塞左三日藥就無事

屎硬 飲多d水啦

呢啲相永遠都係高清4k 大波妹露點呢就起撚埋格

屙屎出紅色血好可能係痔瘡爆之類, 食多D菜. 睇多幾日仲有無
如果無再出就無事
如果出黑色, 就要睇醫生.

睇醫生啦 雖然實Hea鳩你